當選了是他 我認輸都不可怕

最怕其實被取消資格
還不知道 拼命掙扎

老友看見我 也會驚訝
平日杯酒不沾 今晚總喝不厭

唉好想放低佢

淺灰色煙圈 浸沒了我的臉
寧願聽舊笑話 安慰可免則免

你要記住 無左佢 你唔係一無所有 就夠

我說我愛你 夠份量了嗎
我努力試探你 接受我的真心可以嗎

但仲會成見到佢⋯ 唉屌

怕咩 佢都唔怕見到你

唔想理我咪出聲囉
又要吊住我
我真係屌你啦

放下

Ok sor原來你咁辛苦

你係咪玩9我
隔咁撚耐先覆但又唔會hea我
你以家想點

唔好嬲 唔好嬲～

我太過愛你 你會被我嚇怕 不是嗎
怎麼你眼裡只得他

我也不知道
如今這算甚麼 你是否非他不嫁